點解哈㪍望遠鏡可以影到幾億光年外既星系？

仲要係有埋形狀 同分佈

因為佢地發出既光射左落支鏡